Het lijkt mij dat het mogelijk moet zijn om Bepaal de positie van het pistool van waaruit de opnamen worden gelost, naar houd een volgehouden wacht op dit deel van de planeet en anticipeer de aankomst van de volgende aanval.
